一人一間比人誇大左既餐廳

九記牛腩

B仔

明將

不知幾好食

一蘭

中村藤吉

澳牛

Rugby tuesday

M記

xyz buffet

三多

文記

譚仔

Dazzlin cafe（Tst,cwb)
夏雪（西環）
宏 （jd, Tst)
L'attitude cafe (西環, Tst)
詩餅房（西環）
美心/東海堂系列......

仲有好多食甜品既都名不符實
不能盡錄